我17歲嗰陣，我阿媽同我講...

去識啲朋友 ,如果唔係你會好悶

屌 記錯晒 再開過先

呀仔… 個陣你得7歲…

記錯

呢一個係一個大世界，但我哋覺得自己仲大

好快你就會60歲 會覺得個世界好凍

我十七歲嗰陣時,嗰一年真係好正
對於小鎮嘅女仔嚟講真係好好嘅一年

冇聽過？

11歲個陣我老豆已經叫我溝女, 如果唔係你會好悶

7years?

有一次 我十七歲

冇聽過

[black][/black]

睇標題已經估到

樓主有品味

Once i was seven years old
我seven左打多左個十

...

17歲那日不要臉 down左套A片

帽巴

邊個負評我

7歲下話

我

唱錯歌詞姐